5大訴求之一 要改為解散警隊

今時今日 班狗已經唔係一，兩個人有問題，係整個團隊
由上至下都有問題，加上已經唔帶証冇號碼辨別身份

訴求之一 成立獨立調查委員會 先不論 應受性，公平性
（自己查自己 ；紅媒資料；紅底法官）
只會話查 變成拖字訣，香港人善忘 過多二，三年已經唔記得哂

成立獨立調查委員會 已經不合時宜
所以訴求應該改為

調查同解散係兩件事黎 兩樣都要

其實五大訴求咁樣轉黎轉去，好易比對家話我地一時一樣

點解一定要replace加上去唔得咩

可以

但調查前題要有雙普選
否則都係自己查自己

同埋有堆人會收貨

解散同負上法律責任都要
你解撚左佢散係咪唔洗審佢啊

啲狗總唔會24小時full gear

個重心係 怕有第二個監警會

聽曰三罷

仲有第6個 宣佈中英聯合聲明無效

解散警隊前要成立自衛隊先，再由國際給予權力。

認同 見到個heading就想講
要佢地受到應有嘅懲罰
維護香港法治先係正路
唔會放過佢地

但根本捉唔哂

你查未最多一，兩個警長祭旗
而家係整個警隊有問題

所以就係認同緊兩樣都要
但唔可以放棄獨立調查
我地除左屌狗 收佢地皮
仲要教佢地咩係法治
維護番香港嘅核心價值
錦先係大家想見到嘅香港